Indigo協助暴徒逃避警察追捕！中國人一定要抵制佢！

十月一日下午約五時，酒店外皇后大道東一帶發生警察施放催淚彈，期間先後有十多名市民到酒店向我哋求助，並表示外面環境混亂兼且佢哋部份人感到身體不適，於是我哋決定施以援手暫時收容佢哋，並先引領佢哋到酒店落貨區暫時休息。期間佢哋亦多次由酒店同事協助下離開，當中有人因外面環境太混亂而折返。我哋相信就係嗰一刻警察開始發現咗佢哋嘅蹤跡！

其間警察多次要求入內搜查，但都比我哋極力阻止。大概個多小時後，當一名酒店同事外出工作後，從外經麥加力歌街側門跑回酒店時，警方以追截該同事為理由極速衝入酒店！

由於麥加力歌街側門跟酒店的落貨區相連，故警察亦同時發現正在休息的11名人士，查問過後於‪七時多‬將佢哋帶走。

整個過程中，我可以發誓我哋絕對並沒報警或要求警察協助，酒店上下亦清楚這個指示，我哋絕對唔會落井下石。我哋可以保證提供到一定嘅協助，但係我哋保證唔到警察拉唔到佢哋！希望大家明白我哋能力有限！

我哋純粹不想網上猜測繼續走向錯誤一方，以及還各位有心的酒店手足一個公道，故希望就我哋所知的，向各界透露，懇請明智的群眾理解。恕我們未能一一回覆，以免在沒有信任基礎下令事件越瞄越黑。

幫你推一推

source ?

indigo facebook

推推

官方出post貼上微博我咪信囉

你幫佢貼去 咪得

？